想問有無人聽過或用緊v easy 聯通易呢間幫人代辦油卡既公司？

事源係咁，我係新車主，今日泊左係街咪錶食飯，食完返黎咁岩撞到個sales，佢見我係岩岩岀牌，就問左兩句有無興趣搞張優惠油卡，esso可以做到2.4，小弟比人講多兩句貪平都留左資料(包括信用卡號碼，但無留背後3個數字)，事後同朋友商量發現有少少伏味，想請教下各位有冇聽過或用緊呢間公司代辦嘅油卡？有冇啲古靈精怪鬼鬼地既野？

通常都唔會係登記伏
而係你入幾次有優惠油之後減少優惠博你唔 check 月結單

又埋會突然收你行政費

創年做緊2.5
中石油唔洗煩2.4-2.7

其實中石化唔使諗

中石油性價高

唔要中國野又唔怕貴就 v power

其他就隻隻都差唔多

除中石化外邊隻平邊隻有券就入邊隻